一人一個單身至今既理由

我先
太專一 唔識flirt人

圈子細

肥毒柒窮

仲掛住佢鍾意唔到其他人

窮矮醜毒蠢

柒矮

性格毒
做份工吸引唔到女

唔想花太多時間喺呢方面

毒 唔敢出街

剛散 無乜mood拍長拖

想試下拍散拖

樣貌問題

被動內向

條鳩太長

生得太矮

無錢

太鍾意佢

未揀定

同埋啲女成日都話我俾唔到安全感佢佢

肥毒柒宅矮窮

Same

父母婚姻失敗 (離婚收場)
令我對婚姻有恐懼

Same
174 A0

樣貌算正常，但背部生瘡，搞到唔敢溝女 有女追都唔敢受

唔敢信女人

我知就唔會仲係單身啦

自己太完美，冇人可以襯到我

太專一累事

唔好彩

好多因素, 理由
但最主要係性格問題掛

等一個人

唔好害人

再加長情真係乜都冇喇

我中意打機多過溝女 好似係到搵藉口甘

老豆老母既情況令我對情愛冇信心

肥

小圈子又唔想出去識人

識唔到靚女

全部女都係雞

想將d錢同時間放返落自己度

唔識拍拖

MH緊， 不了

遇唔到好鍾意嘅人

冇錢
唔識溝女
太慢熱
捉唔啱timing
最重要係我自卑

太忙，冇時間比到對方

女校真係致命傷

窮 老了 唔想害人

米五

唔識溝女，唔明點由朋友變情侶

已經覺得自己唔適合拍拖

true

flirt

讚吓人靚女之類

唔知點先為之鍾意一個人

狗公af

最難係識到個你睇岩
你睇岩又未必識

靚仔咪唔會狗公囉

因為那有女，你老母

冇錢

點樣可以冇咁自卑
最忌有自信

命運

有錢有啲積蓄再算

對拍拖已經冇咗憧憬同信心
覺得同人flirt下已經夠開心 又唔洗負責仼唔想再進一步
因為一齊咗所有嘢都會變 咁點解仲要拍拖呢？
又或者 係未遇到一個啱嘅人

望下塊鏡 都係無謂連累人

因為打飛機爽過屌閪

太專一 肥矮柒

絲
覺得無需要比人take care亦唔想曬時間take care另一個人同負責任

誤入歧途 坐監

滿臉毒瘡

你要有居高臨下嘅魅力
令佢陷入你網羅，不能自拔

單身的原因是要求高的報應。

我這樣討厭 他完美如此 能共你好好地相處

肥窮矮柒毒

柒矮肥毒窮 點拍？

柒

肥+樣衰

矮兼勁樣衰

真係咩

明知自己的樣貌不討好，可是喜歡上的總是女神。

雖然朋友都叫我降低要求可是我覺得總有一個女神會愛我嘅，所以要求不但沒有下降，相反越來高高

我追左一個女仔4年幾，由大學到依家出黎做野，朝朝揸車車佢返工先到自己返(自己公司可以返晏少少)，每朝會買定哂佢鍾意飲嘅野比佢揀，178高，中學有比女追過( 得兩三個但我冇受), 佢有咩要幫/有咩想要我都盡力幫佢/搵比佢，聖誕我送dyson 風筒，佢生日我送iphonex, 情人節我送chanel, 我咁多年黎都只專一佢一個，但咁多年黎我都仲係單身

冇錯我只係一隻兵

專一或者冇錯，錯在對象，我有試過睇下可唔可以移情，但當我feel到個新識個女仔對我有少少好感(或者係我get錯)我就開始反感唔想再同個女仔太close, 然後就會少contact/唔contact,返去繼續服役

未準備好自己

我覺得自己係零

放唔底

專一 放唔低

放唔低真係好難搞

鐘意我嘅人我唔鐘意，
我鐘意嘅人唔鐘意我

男朋友同我玩緊捉迷藏

圈子細，自己鐘意既又唔鐘意自己，唔鐘意既又鐘意自己，次次表完白都冇下文

毒

女人太賤

緣份未到

鐘意親既都有仔，好難搞

差唔多十年

搵唔到一個我好信既人

點解永遠都係咁

未玩夠 怕負責任

所有我鍾意既女仔都有男朋友

性單戀

所以⋯互相相愛個機率真係好細

暗示接收器壞左

個心放唔落第二個人

性格太閪
講真朋友都唔多個點出pool

冇自信，有心結

圈子細，唔啱feel

樣衰
被動
毒
圈子細

自卑

無特別話想去拍拖

小機會識

自卑
覺得自己唔值得被愛

錯性別

自己都唔愛自己 點會有人愛你
唔知 或許我只適合攝時間

你鍾意得 人地亦會鍾意

無一個女仔令我心動到

如何冇咁自卑

冇樓

矮窮柒

冇對象

醜
性格閪

廢

太花心

單身係冇資格話自己專一架

一都冇，點專法。

專一

仲未到應該拍拖既時機 太多野未定落黎 咁快開始一段關係好容易影響自己對未來既決定

自細被訓練到唔太相信人類，亦都慣左收埋自己。

同異性做朋友ok，再進一步我就唔太想

完全唔識同人溝通 會好見外好客氣或者縮埋摺毒一個孤獨
見到(男)同事同學之間都好好傾 自己只會企喺一角or人群後面作觀察者 完全插唔到咀

如果對方係女仲慘 保守內向性格同男校 搞到好驚同女仔有任何接觸同談話(尤其本身把聲甜嗲嗰啲)
所以只會屋企偷偷睇AV 絕對係君子

現實完全0朋友

樣貌正常偏靚仔 但j好短
唔想比對方某日發現而失望

原因未明

唔怪得咁多毒撚課金啲韓妹“女神”
原來真係會覺得有日會紆尊降貴同自己拍拖

唔係講你 no offence

完美主義者，遇唔到完美嘅人就無意欲拍！

如果係靚女 與世隔絕住古墓嘅小龍女都可以被尹志平呃破處

我想知原因...
有唔少fd摺過我都溝到
好灰

矮

利申：165

樣衰就樣衰啦

自動棄權

樣衰

怕受傷 破璃心

拍左拖6年被分手一個幾月，小三仲醜過我。。。
令我完全冇晒自信，成日懷疑自己係咪真係咁差。。。
樣貌身材平凡之餘，性格仲要內向又靜又怕醜，難識到新朋友，對住識得耐既fd又可以好癲好多嘢講。。。

冇條件

過左廿歲都A0
好多時都係心態出事
通常都係太自卑
又冇膽
同個人條件既關係唔係咁大
除左好極端個d
毒撚之所以為毒撚
就係因為冇自信
冇辦法同女對等咁相處
所以先會做兵／遠觀

利申自己都係咁